# CiberRatoProject
  - Introdução
  - Desafios
  - Como ultrapassei alguns desafios?
  - Aprendizado

# Introdução

  - Este projeto posso começar por dizer que me deixou um pouco embaixo sem saber se iria conseguir fazer algo nele, nas posso dizer que o projeto não esta completo 100% mas que dei o meu melhor, é que tenho orgulho no código que desenvolvi para ele, e que fico feliz por ver que o código que pensava que desenhei tava a dar mesmo não sendo da maneira mais correta.
  - Gostei imenso de trabalhar neste projeto :D.
  
## Desafios
  - No inicio eu não sabia como desenvolver código meu, mas depois quando eu passei uns hoaras com o vasco, ele ajudou-me a desenvolver por mim para o rato, e foi aí que o código passou a ser meu mesmo que certos valores estejam mal, eu estou orgulhoso de ver um código desenvolvido por mim.
  
## Como ultrapassei alguns desafios?
  - O rato tinha de ir ao queijo e retornar pelo mesmo caminho que foi até ao queijo, como assim ultrapassei alguns ?
  - Eu não consegui fazer o projeto a 100% o que está feito foi o que consegui resolver, o que fiz desenhar, passar para código o que desenhei, se não desse, não fazia mal tentava outra abordagem, uma hora eu sabia que iria resultar, foi assim que consegui o que fiz, tentativa e errado até conseguir.
  

### Aprendizado
 - Com este projeto aprendi que as vezes um gato no programa fazia falta :D (Brincadeira).
 - É bom termos projetos assim para aprendermos, e para vermos até onde conseguimos passar por cima de um problema e resolver.
 - Irei ter saudades do rato. :D 
**Miguel Silva**